曾俊華公布政綱：盡力推行23條立法 沒有理由繼續拖延

[url]
[/url]
特首參選人曾俊華今午舉行政綱發佈會，今早約10時預先發布網上版政綱。其政綱提及特區按《基本法》第23條規定，自行立法維護國家安全，「是必須履行的憲制責任」，並指「我認為，問題不在於要否為第 23 條立法， 而在於法例的具體內容和範圍，以及立法的正當程序」，表明會汲取2002、2003年立法不成功的經驗，「盡力推行23條立法，完成一項維護香港和國家安全，並為港人接受的法例」。

根曾俊華的競選網站指，其政綱將會圍繞四大範疇：優質發展、優質城市、優質人才和優質生活。

就「政制改革」方面，曾俊華於政綱中表示，為了社會的穩定及長治久安，下一屆特區政府必須以「最大的決心和勇氣」，重新啟動修改行政長官產生辦法的程序，爭取早日實現「雙普選」。

他承諾，會致力促進社會各界推動政改達致成功的共同願景和基礎，會就實現普選的問題與社會各方面、各黨派緊密聯繫，並努力促進他們和中央政府的溝通對話，「盡量消除誤解、收窄分歧、求同存異、凝聚共識」。

曾俊華指，會如實向中央政府反映香港各界意見，「待水到渠成，我們會提出具體的方案，全力推動達成市民對普選的訴求」。他又稱：「如果能夠通過一個各方面都能接受的行政長官普選方案，政制得以向前邁進一大步，港人和『一國兩制』都會是贏家」。

連登仔炒曬車

一陣又俾人屈係淋病既打手呀

大巴大巴車落d我要真俊華既豬到

我早就講唔可以支持任何一個

捐4球出去俾佢搞 23 條

班港豬會話曾俊華忍辱負重，而家扮順支共意，之後做咗特首會反共㗎

班on9港豬仲係度捐錢比佢

訓撚醒未

曾俊華忍辱負重，而家扮順支共意，之後做咗特首會反共㗎

但係總有一個會做

港豬大把錢

唔知捐錢比佢個班黃絲豬睇完會點

好彩我轉軚軚得早姐

曾俊華，法律既野你識條鐵咩

仲留響香港？不了

蘋果標題唔講薯片話要立廿三條

呢個係炸彈黎，乜佢班PR 無提佢？

佢可以正式宣佈退選

通常政綱講過嘅野 都唔會做
Btw 食屎啦品客

等緊香港人話懷念CY,至少CY冇乜乜乜

全香港人不合作先可以推進民主步伐，點樣令全香港人不合作先係本土派要諗

屌你老味689上

你有份選咩？

炒車既係班左膠

大把人相信佢為左入閘先咁講

上台前都好似冇話立23條

係啲港豬炒晒車

當年 689選既時候佢點寫23 條 d 野？

大大力bin落d黃絲豬度

等你課完金先同你講要推23條

開頭hea話冇公識就唔做
之後老鼠屌話唔做就冇資格做特首
即轉軚

利申捐左錢冇後悔
一早預政冶路線冇大分別

一起的撐 一起舉傘

四個人入面有冇邊個講明唔立23條？

梁振英：23條非惡法‧唐英年：未急需立法

（香港）兩名特首參選人2月17日被問及會否在任內為《基本法》23條立法，梁振英強調“23條不是惡法”，但沒正面回應任內會否就23條立法，唐英年則說：“（立法）短期內不會有共識……暫時不認為有迫切性急需要立法。”
香港記者協會17日舉辦特首參選人論壇，梁振英於會上表示，現在不需要談論是否會在任內立法，但強調“23條不是惡法”，亦“不應該和不需要是惡法”，因為將來立法內容會經香港討論，法案亦要在成熟的政治條件下，才可在立法會通過。梁相信，立法後香港的言論自由和新聞自由，仍受香港的法律和其他機制保障。
同一場合，唐英年表示23條立法大前提是要社會上有共識。他指其政綱中，“沒將立法寫入來屆要做的事”，顯示他認為立法未有迫切需要，但他同樣沒有正面答應不在任內立法。
皆稱不干預港台新聞自主
被問及會否改變以政務主任出任廣播處長的做法，梁振英強調，任命公務員最重要是“用人唯才”，又以審計署長及廉政專員為例，指由政務官出任有關職位，不一定會喪失獨立性。唐英年重申，因為港台內無適合人選擔任處長，才任命政務主任。兩人皆指不會干預港台的新聞自主。
記協製作一份特首參選人約章，要求參選人承諾捍衛新聞自由、推動資訊自由法等，唐梁和另一參選人何俊仁，均有在約章上簽名。（香港明報）

胡官 仲話要立22條防止中央官員干預香港

胡國興指如果不為23條立法可能「有人同你立法」

我信 好信 宜家已經信

無，係胡官話立埋22條防止內地部門干預香港

懷念CY

「做漢奸嗰啲又係抵死」
胡國興指出，整本《基本法》只得廿三條是講一國兩制中的「一國」，原意是通過法律防止分裂國家，強調這是唯一一條正式條文保障國家。對於本港已回歸十九年，他認為廿三條仍未立法是不妥當，還指就廿三條立法「唔使驚」，「唔知舊陣時啲人搞乜嘢」，普通法已有類似條文，廿三條要求訂立相關法律防止分裂國家及洩露國家機密，普通法中亦有提及叛國，「叛國當然係做間諜出賣國家機密等等，又或者你做漢奸，嗰啲又係抵死」，有必要防止這些事，他舉例指英國的法律較本港嚴格，在英國執石頭掟女王已屬叛國，香港以石頭掟人就只屬普通襲擊。

他又警告，若不為廿三條立法，或會有不良後果，「有人同你立法，就仲曳，一定係危險好多」，若把國安法或尋釁滋事罪等內地法律引入香港，將會更悲慘及不能為港人接受，倒不如在港人自己的法律框架下商討，達成大多數人共識而立法，一定能採納港人意見及保障港人核心價值，「最少立法會坐喺度嗰啲人同你係一樣o架，你受咁嘅法律，佢都係受咁嘅法律o架咋」。但他承認廿三條立法可能並非立即要做的事，可以在諮詢後才做，指若沒有融洽、和諧的社會就難以成功，「如果搞得掂政改，你咩都搞得掂都要做」。

胡官好似都話會立23
不過同時要立22條防止中央官員干預香港

所以其實胡官係最好
23條無撚奈真係憲制責任
推到2047咪又係要立，而且可能更慘烈
但如果有22條保住香港自主既話可能唔同

幫巴打補充

"如果政改可以得到三分二的議員及廣大的市民認可通過，
這會對就《基本法》第23條立法提供適當的環境。如能由
立法會所通過此法律，必會確保港人所珍惜的核心價值受到
保障，並可避免國內以附件三的方法把國內全國性法律如
《國家安全法》加諸香港。"

"在就第23條立法保障「一國」的同時，建議就《基本法》
第22條立法，確保「港人治港」不受干預，保障「兩制」。"

唔咁講點入閘

這就是品客

邊個有份眾籌23條立法

sor

你自己唔搞 咪又係比人釋法
唔好咁撚天真啦

繼維尼之後，黃屍最大型交通意外

無得唔提既題目，上到選舉論壇遲早都要答。
係成班黃絲豬係到撐佢

大大巴車左埋去

講得出23 條 我諗泛民都投唔落手掛

立23條唔係問題入面d條例先重要

成班垃圾跟車太貼

又炒車

炒曬車

呢個世界有樣野叫釋法
同你釋到有追溯力
集體拉晒呢到d連登仔都仲得呀

公佈左政綱話明唔立既有無

港豬

冇，所以呢個根本唔係選舉。

咁你地話 4個侯選當中有邊個可以唔提23條呀？ 唔提嗰個 叫泛民all in 落去好未呀？

想搵個撐都無得撐,安心食花生睇大龍鳳

一定要提名一定要投票架？
個制度唔公道，習近平一條友話哂輸，你仲走入去做傻仔比人玩。
係制度外做下野啦

我覺得邊個上都會推

屌佢有乜用？

要反就自己返

唔好咁低智
你以為撐另外個d就唔會立23條
反抗又唔夠勇武
而家係揀一個可以改善到整體環境既人
而唔係盲目追求所謂自由，但係所失去既係本來應得既權利

政綱唔係比你香港人睇
係比共產黨睇

咁呀爺要將其他法加d條文變相23條都得架
有咩做唔出

唔使分咁細
根本都係中共既後宮
而家唯一可以做就係開地圖炮diu柒晒佢地
diu到佢民望有咁低得咁低
做到特首都要係跛腳鴨
等你23條立法丫拿

push

Exactly,成班係都要搵個人支持下，覺得自己好似真係盡緊公民責任去投票咁

所以咪要推晒四條友入閘囉
入晒去隨時冇人夠600票流選

之前屌薯片都係中共走狗
連登好多人唔係屌返我轉頭
話係策略投票，好過林鄭㗎咩？
而家去曬邊啊？

流選會點

遲下班港豬會唔會話：其實23條都無乜野啫

其實佢已經寫得保守，話會「先易後難」去處理，即無爭議的部分先立法

其實4個候選人都講過會立 唔剩止佢

有乜點
咪再選過
睇死咪出plan b老鼠成囉

其實都係,就算立左23條都唔會咁易釋法,咁簡單就可以釋法其他相似法例都可以改

越黎越多洗頭艇

明明一開始揀品客係因為唔想淋病，而唔係真心支持佢，但宜家個個又捐錢又剩，當正自己投咗票咁

咁send去習總email咪得
駛乜公布

好似法國選總統，最高票嘅兩個再選

不過點都係上面發板

集體炒車

捐錢比佢嗰啲人
不如拎筆錢嚟驗下腦仲好

我要真俊華

天下鳥鴉一樣黑

人民幣做結算貨幣

轉個思維諗下
江派集團想係香港搞反習總基地,習派人做特狗立23條可以明正言順用顛覆國家罪拉哂江派班人

at least會柒住當選
認授性底管治困難
亦都證明左小圈子既柒點

一早話四個係無分別
中央任命 向中央負責

唔通你覺得靜雞雞同習總話會立23條會好d？

溫水煮蛙咪你呢啲囉

近年好多人都唔信政府
點解釋都有陰謀

冇左篇文既
依d時候一定要睇留言

咁你有咩高見 拎支槍行入禮賓府一槍打瓜689再宣布香港獨立

咁建國派有乜提議呢
原則派如果真係堅守原則
你地直頭唔應該參與2017特首選舉呢個討論啦
好撚現實
根本係現有框架中，冇可能會有講建國既候選人

胡官都係講姐，你點知佢真係做

炒哂車

再細心睇左d民生政綱
其實都係d舊酒新瓶冇料到
有d甚至比689份走數政綱更差
eg:標準工時變左合約工時,取消對沖變左種子基金,全民退保變審查

d新野就係乜23條一帶一路之類
睇死林鄭份政綱都係咁上下

無人care人民幣做香港儲備結算呢件事？？？

點解無候選人會講盡力推行真普選

胡官
重啟政改，唔理831框架

我發現我理解唔到連登仔嘅思考模式
係呀邊個做其實都係一鳩樣，咁現實又一定要揀一個，既然係咁我傾向支持睇落去冇咁乞我憎嘅品客有咩問題？
定係想欖炒俾林鄭同葉劉做？
唔立23條，支共將國安法塞落黎俾香港係咪會好d?

我覺得無論政治,民生
呢份政綱泛民根本梗唔落
你問我直頭連提名票都唔應該俾
23條,831落閘,民生政綱不堪入目
不過我地呢d連提候選人資格都冇既人
除左開地圖炮之外仲可以做乜
準備今年七一搞第二次反23條抗爭

點會唔care，呢點可以確定原來曾俊華先係最evil

果然細節先係魔鬼

香港人幾時蠢撚到自閹咁on9

點解硬係要搵個人支持？反正都要立，點解唔全部4個一齊反，增加佢管治困難。反而調轉去支持佢，等佢有民意基礎去搞呢啲不義法案？

諗起

現實係你唔支持品客=曲線支持林鄭或者葉劉

港獨主張：犯法

小圈子選舉不值一看

捐啦

🎗🎗🎗🎗🎗

從來無期望過，所以唔意外。

會唔會係假政綱爭取中央支持，
當選就政綱廢除。

班泛民港豬食晒屎

支持???
現實係你連提名權都冇呀
你只不過係幫中共d後宮抬緊橋咋

兜囉

政綱都未出就捐錢捐唔切

四舊屎
你冇份揀有份食
仲要比錢掙住食

支持薯片
一齊用人仔,要死一齊死

嘩diu...睇漏左
佢唔係諗住將外匯儲備買人仔嘛

支唔支持都冇得我地揀架啦 有咩炒唔炒車

講真 其他如果只係講法律ge 我覺得廿三條係好正常
西方國家都有類似ge法例啦 點都唔會支持國民出賣國家ge
但係香港人對廿三條不安 其實係對中國政府不安ge 延伸
而家未有廿三條都有港人被捉去中國 立左法仲得了ge
要講憲制責任 我夠可以話你中國無守基本法啦

大把黃絲J曾俊華
你唔係又洗咩對號入座

識睇一定睇留言

威望低
習種7月來香港冇特首宣誓, 所有共狗俾人屌

我懷疑中共依家推林病呢隻狗出嚟，目的係吸仇恨，之後3月尾再命令900票全投曾俊華，落想港豬歡天喜地以為再解放，喺蜜月期一次過搞曬23條，網絡23條，國民教育

係既話就係最evil

但原文係做結算, 推廣人地用, 香港哩幾年政府條line一路係咁

推廣人民幣作為儲備和結算貨幣
人民幣已經成為全球五大流通貨幣之一，更在去年 10 月正式納入國際貨幣基
金（IMF）特別提款權（SDR）。人民幣作為儲備和結算貨幣，有利貿易兩方
減低匯率風險。作為國家「十三五」規劃指定的全球離岸人民幣業務樞紐，
香港有能力也有責任推動這方面的工作。

有得你揀？

好恐怖，而家開始話23條無問題，做好細節位就得

所以一國兩制係掂

全城已自動洗腦#yo#lm

柒咗仲要兜

依家一係淋病，一係薯片；一係食狗屎，一係食人屎。做得港豬只可以受

你睇清楚啦，儲備及結算呀

推廣

隔離post回左你

Btw哩樣佢實要澄清唔使拗

依加23條都可以講到冇所謂冇問題

除左用香港外匯儲備有咩能力推動，一帶一路洗撚你香港推動咩，好明顯最有效方法係同親香港trade親都用人仔結算

記得有班連登仔支持佢

姐係支持佢立23條啦

全部賣港賊等候去紐倫堡啦

共產黨大勝利 港豬

老老柒柒反23既一係支持長毛一係唔好理邊個做4個全反先啱

因為個樣唔黑你僧就支持人
死傻閪仲要走出黎7，唔認錯

就係有咁多港豬香港先搞成咁

除左香港，支共仲有邊個國際信得過既金融中心

幫人做結算等於自己用嗰隻貨幣？

你估香港轉人仔恆指跌幾多？

真係駁你都哂氣

好撚恐怖
開始麻醉到23條立法都話冇所謂
薯片上台應該做乜都得

香港人最出名係對人唔對事
無論你套野好定壞
buy你個人就buy你所有野

收皮啦 屌柒薯片一定撐另外個d？

23條咁敏感，薯片佬後面班pr都要冒險咁樣主動提出黎，原因都不外乎：

1. 講比上面聽，方便入閘

2. 同鵝打泥漿摔角

個個都一定會問鵝點睇23條，基本上大方向都唔會變，都話係憲制責任架啦，而家係睇細節上邊個聽落冇咁鬼者

利申：花生

見到班人仲爭住同薯片含撚
真係無得救 落地獄啦

你覺得佢係想選到咩

立左法就係立左，由無得用變有得用，仲唔夠痴線？

咪即係基本法lo
傾果時鄧小平好好先生
到97之後咪又係另一回事

曾俊華立23咪一撚樣

你覺得你地反對有咩用
你有票咩？關你撚事咩
就算人地政綱係服從中央
只要係班小圈子到夠票
邊個得閒關心班港豬民意

其實班港豬咁鍾意薯片
咁鍾意23條
咁鍾意小圈子
講又講過 做又做過 選又選過
佢地當我地係契弟，搞亂社會
有無諗過係我地唔適合呢個豬圈
我地要諗好後路，唔好同班鍾意做畜生嘅港豬陪葬

咁人地唔撚會因為你信得過就用俾你用人仔同佢結算同做儲備

話冇分別個d真係懷疑佢連23條係乜都未知

copy一次俾d小學雞睇

"香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫"

呢條法一立
我諗大部份泛民政黨,連登仔,港獨,講獨,本土派全部拉得

上面勁多人冇睇足就留言

1. 冇所謂，唔用咪唔用

2. 人地用唔用人仔。係考慮中國人前景,人仔息口etc，同香港用唔用人仔有咩關係？

當年係因為警權過大先反23條
條友肯定03年之後先出世

人地要做豬豬呀

反23變撐23
黃絲

黃絲話無得揀都要揀呀

大家咁憎薯片 咁一齊恭迎林鄭版23條咯

好心班港豬啦
既然薯片話立23條都可以接受
果陣呀爺比你地831既普通就袋住先啦
起碼依加可以1人1票咁揀薯片/林鄭

on9 而家二元對立咩

薯片會拎到600張明票入閘？

都話架啦
反親薯片就一定要撐對家

咁香港有乜撚野能力推動，香港要推動就係得一個方法

同埋共產黨變態嫁，佢唔係要你一齊好，係要你同佢一齊仆街

笑死我

薯片咪又係建制商界班人
點會拎唔到？

現實係 邊個做推23

根本民間都無能力去阻

立會半數票就夠

定係你地仲幻想緊林鄭上去真係猛火煮蛙可以吹到幾十萬人上街去反對？

689 五年已經殘酷證明無論幾大火 d 人都係無感覺

今日150張都未拎到 你吹到831 下佢會拎到600張

所以咪就係唔要23條囉屌你老母係咪弱智㗎你

出左結果啦咩 拎唔到

爺你老母爛臭閪

橫掂都俾人強姦
何不主動剝衫，起碼唔洗俾人扯爛晒

香港只係中共一粒續命丹

依加成班人同薯片含撚啦
遲早都同中共含埋做佢個孫架啦

你地可以好撚離地

原理上你地岩晒架

但放低個keyboard 出去望下香港人係乜撚野樣

套野要操作到先得架

自己Google 啦，唔識又要吹

咁你有咩選擇
我談論既係現實 揀左其中一個 對我地既將來係點
當然我地係冇份揀 純粹傾計咁傾
有時大勢所趨 理想當然可以繼續 但現實環境又係另一回事

反對可能冇用，但支持就更加荒謬
而家係有一班港豬捐錢支持廿三條立法。

你話政治現實一定要立既話，唔該你講好細節先。呢條法例太危險，簽得有少少含糊，香港就再無言論自由，新聞自由。仲要係一個咁既制度底下選出黎既人去推，點會信得過

邊個上都死 唔好咁天真

你有乜籌碼唔要？

一係你有600選委票決定邊個做特首

一係你吹到雞幾十萬人出黎掟磚推返23條

你得條毛 只係識話唔要

有撚用咩？

唉

所以就要支持？忽撚大左呀？

做賣港賊移民算

冇用然後就唔做，等死
港豬一貫作風
當初雨革，魚革係人都知冇用
一樣有義士
個個學似你咁諗，呢一世都唔洗旨意獨到

有人要強姦你，反正都抵抗唔到。不如幫佢含埋撚，落埋ky，濕濕地咁入冇咁痛呀麻。

我以為得真果個阮民安係弱智
原來連登果個都係

直接騎埋上去，自己話事有得爽埋一份

條on 9真係屌都廢事
多啲呢啲人出現最好
話俾我知應該對香港人死心，唔撚再理咩政治嘢
齊齊做港豬移民
屌你老母

捐左錢個D咩心情

撞車撞死哂啦

佢被迫㗎咋

魚革你地威過架

後尾去到立會選舉後咪又係衰埋散晒

我夠支持獨立

咁又點？

只係識離地又會獨到咩

不如諗下薯片個定位點解咁多人buy

只係笑尻人港豬黃絲有閪用咩

蘇聯同台灣都出過葉利欽 蔣經國呢d 過渡人物

有乜野參考價值 你自己諗

你地咪又只係一隻已經接左好多個客既雞
到而家呢刻無端端話唔肯打茄輪囉

因為PR 做得好咪多人撐囉
唔係要公關托？

仲有唔好忘記當年689選前都好多人撐

要離地就唔係唔支持佢地，講搞革命。
而家只係講緊反對唔到都唔應該支持呀，由03年反23條，到14年雨革"我要真普選"去到今時今日 "我要真俊華 之 廿三條立法"。香港人條底線已經去到退無可退，香港已經無險可守。最恐怖係大家因為反林鄭而支持曾俊華，捐埋錢洗濕左個頭，而家佢要推23條，大家都唔肯認自己跟錯隊，為左堅持自己無錯，竟然痴線到支持23條立法。

醒下啦

咁多人又話炒車又剩

點解咁多人唔明白，23 條立法係特區既憲制責任？
甚至一方面執住45條大叫我要真普選，另一方面23條就扮見唔到？

23 條立法，法例條文點寫先係重點
我寧願俾一個溫和肯聽民意既特首去做，好過日後另一個689，甚至比689更激進既人去做囉

當然，曾俊華會點做就冇人知啦

仆街 依家原來依家獨立先離地 咁財爺真係中產嚟

憲制責任 但你冇份選 冇份投 冇得討論 冇權修改 話尻知你撑邊個 sor

從前有個細路女比老豆賣左比個鬼佬、個細路女大個之後，有條友話係佢老豆要接返佢返去，仲話接返佢之後，個女跟返佢姓、但唔會管個女既私生活。

點知，個女仔同個老豆相處愈耐，就發覺個老豆相處唔黎，個女仔咁大個一早已經發左達，又學習哂西方文化，老豆班親戚又成日去佢屋企搶哂佢啲野，搞到個女仔生活好困擾，要離家出走。

個老豆知佢要離家出走，就想拎條鎖鏈鎖住佢，強姦佢，點知個女仔班朋友唔幫佢逃走反抗不突止。竟然仲同個女仔講，你唔夠佢鬥架，你都係乖乖地落定ky、幫佢含埋，主動騎上去啦，咁樣唔洗受咁多苦。

錯

PR 其次 d 人係buy 薯片休養生息論

你地出條街睇下d 人個心有幾攰啦

連支持本土甚至獨立既人都攰啦

689 呢五年無立23條，但你覺得個日子好好過，d 行政手段+黑警+律政司都玩謝你啦

D 人對林鄭既恐懼係有理由有背景

只係笑尻人港豬 但唔提供alternative 方案

只係叫人唔好支持薯片

但唔講清楚你諗住點樣應付689 2.0 係無意思

你知唔知基本法邊個定架 😂
咪衝出黎柒啦賤種黃🎗😂😂

憲制責任
雞本法乜香港人有份制定咩
明明係強姦
都可以講到你有責任提提性服務

所以我絕對支持熱普城提出既修改基本法。
我好肯定同你講，由呢而家呢個制度選出黎既特首，唔會推到一條香港人可以接受既23條出黎

Goodest logic

咁個個政見一鳩樣唔係睇樣睇做野手法睇乜鳩？
可以揀我梗係揀個支持港獨嘅做啦，但現實係冇丫嘛。
你可以繼續話應該全部反哂，但係如果支共要繼續話俾人聽佢睇民意決定欽點邊個，咁你唔反薯片就等於撐對家。
唔好再話有冇得投票，起碼連民意都輸埋我真係睇唔到點樣阻止林鄭上位。到時大家排隊奶林鄭

明明就係港共掛喺口邊嘅「循序漸進」

調返轉諗 唔話佢港豬 仲可以講乜？

如果林鄭都話會做呢三點又點睇

休養生息論

立完23條大把機會比你休養生息添啦

完全同意
咩撚叫憲制責任
我依家收左中共錢咩
有咩責任要幫佢辦事

好簡單 邊個提23條
就屌到佢仆街

充份諮詢

諮詢1年，開100場公聽會，夠晒充份啦
乜話99%人反對,so what,咪一早講你聽23條係憲制責任囉

消除合理疑慮
冇事既,行得正企得正怕乜立法嗟

先易後難
拿...個d乜野煽動叛亂個d好易拉嗟，先拉晒班連登仔先啦
個d走去美國領事館庇護個d麻煩d，免搜令入屋爆門捉走呢d就難傾d，留返下次連任再搞埋

笑人港豬既原因係d 人冇睇過品客政綱就支持品薯,搞清楚未？
品客出完政綱明顯係撐唔落,唔通最形象工程做得好d 就要格硬揀？

成班傻仔

巴打講得好中
底線退無可退
臭屎23條都要食

拿
雞，香港人已經做左好多年
要獨既、要武裝既一早已經做左
去到呢刻都仲未做
證明大部分人已經接受左做雞呢個現實
唔係話要你一定要愛上呢個鍾意玩凌虐既客
但你可以試圖令個客受你tum多d，一個唔覺意令佢搭沈船
但你明白呢一刻冇可能再拎個貞節牌坊出黎
你活在一個雞竇

呢個同你地講「邊個做都係一樣」同出一轍
因為真係邊個做都係一撚樣，23條一樣會有
香港人可以做既，就係設法削弱特首認授性
增強自己議價能力
唔係一味屌屌屌，無效論

蘋果live就見撚到班豬真心膠

我同意架
不過立法會選舉已經反映左呢個唔係主流民意

唔好齋屌，你有咩高見？

跟車太貼炒哂啦

我認同架，所以咪話四個都唔支持，等最後無論雜種選邊個出黎，個特首都一定係低民望形勢下當選。但而家成班人盲撐曾俊華，最後雜種一下順水推舟，推曾俊華上去，曾俊華挾著民意支持佢（包括佢所有政綱），去推23條

捐4球出去畀佢搞 23 條呢個議題

係呀，主流民意而家係支持23條立法。
清醒少少都知應該屌醒佢地。
但而家啲人竟然叫大家接受現實，反正都比人姦，不如自己騎上去。
痴線架？

唔好on9啦 個政綱唔係比你睇架
就算佢'話'會立23條 有幾多人個政綱講既野真係做得足

其實邊個上，都會推23條....

就係唔係俾我睇先會一定會做

4條印度佬圍住你老母，4個都話會強姦佢。
咁你老母應該點做？

但泛民投俾佢=支持佢呢個人搞23條.

咁你係咪可以唔撚撐呀，一定要揀一個黎撐 ?

連登仔再次立於不敗之地，只批評，不解決問題

唔投俾佢=林鄭做

唔想林鄭做

同當日班藍絲講既野已經一樣
"班廢青淨係識搞事 無建設"

中共要林鄭做，你400票俾撚曬佢都唔夠601啦

同四個阿叉講邊個打贏同邊個做先
最後打贏果個全身重傷
老母趁機剪佢條j
係咪咁？

如果販民可以造皇，自然可以流選

現實就係大部份香港人根本冇能力做任何事，甚至因為冇票連杯葛呢個選舉既能力都冇
武力起義又唔夠guts，扮智者上連登屌人幾句黃絲賤種就繼續開工

咁做咩要揀個叉B出黎，幫佢含住撚先

咁支持啦，到時推23條，千其唔好出黎反，因為你有份endorse的

根本投邊個都一鳩樣，支持林鄭當選
我睇得出林鄭係做實事嘅人
佢當選先可以令港豬睇清楚現時局勢

根本民主派班人都唔民主, 成班人圍爐都係撐曾俊華, 係度扮為民意支持.

d票係你手點解要投出要求, 點解一定要排除其他人等自己無選擇.
借民意但無幫市民爭取, 過程黑箱作業.

制度不變，無論邊個當選都係中共傀儡，呢樣你知我知單眼佬都知
問題係如果你手握三百票，係咪全部白票眼白白睇住條臭西當選就係最好結果先？

如果林鄭>600票，果300阻唔到佢當選架喎

乜泛民300票敵得過北京吹雞票
如果北京要暑片佬贏,佢點都夠票,你俾多300票佢唔係造王，而係抬橋資敵呀!幫佢高民望23條立法，你到時仲有乜bargaining power

果300提名可以推葉劉同薯片入閘界林鄭票
界到佢少過600唔係冇可能

支共上次去到盡都係689票

今年內閧更加難講

講多次, 當支共= 一個集團已經錯

俾林鄭上位既危險遠比為品客抬橋大

你當班人有自由意志

上次夠話支共內閧啦

睇完政綱好確定薯片係習總既代理人，佢sure win

不嬲都咁講

其實企喺道德高地係咪威啲 而家票你又冇 得返幾個月又爭取唔到普選同港獨 跟住就屌其他人係港豬 香港人屌香港人 呢啲究竟咩玩法

兩人分別係

林鄭：滾水煮蛙

薯片：暖水煮蛙

隻青蛙點都死，睇你想點死法

成班傻仔，跟哂啲傳媒吹風起舞
為左反林鄭去撐曾俊華，低能

習腫跟手黎一個華麗轉身蔭點曾俊華
689+325=過1000票，曾俊華跟手係泛民endrose高民望推23條，呢個危害分分鐘係比林鄭低民望當選更大!

支持廿三條立法都唔屌得？ 咁對上十幾廿年搞咁多示威遊行、社會運動做乜春呀？
好多人付出前途去抗爭架，而家你班撚屌為左反林鄭反撚到支持23條，食撚左屎呀？

重點係利用三百票爭取到d咩, 結果咩都爭取唔到, 成班友做唔到野, 屌佢就拎林鄭出黎, 咁叫民主? 呢d係愚民渣.

林鄭0民望都會推一個好街既23條+其他N樣仆街野+貪多1千幾百億

我認為一個1000票推23條既品客都好過林鄭

可以杯葛，唔撚理，係要個個爭住去搵撚含咁都唔知做乜鳩，我有權出聲，因為有一個選委答應左跟我個人意願投

唔想比中共治，一係走移民

一係自殺

有人信某某帶頭革命？當睇穿而家D人身嬌肉貴條條含家產都係得把死人口

個個想漁人得利

果D某某就借題黎發財

中共要立乜有乜，你可以點?

而家4個撚屌都會支持23條立法 你改變到啲咩有解決方法講出嚟啦淨係得個屌字 除非有第5個走出嚟選 話唔支持23條而有選到就話

不但爭取唔到，仲要幫曾俊華立廿三條，屌！

All 23條=same piece of shit period

炒車

兩害取其輕
好熟口面🤔

你以為你有得揀？

除非你有能力推翻基本法，否則23條立法係事在必行，邊個做都一樣

但林鄭follow梁振英路線都唔錯：
繼續囤地波
繼續白宮發言人馮煒光
繼續普教中吳克儉
繼續復仇hku亞瑟王李國章
繼續龍獅節陳太監

屌都唔撚屌得
改變唔到就要支持。咁共都唔好反啦，你反黎有咩用，你講多兩句佢就會倒台咩，一齊支持共產黨。

共產黨萬歲！毛主席英明！

記住呀，無能力反對就支持啦！

佢捉緊一局好大嘅棋

4件垃圾根本冇個好 連登仔唔好諗多左喇
就算而家胡官冇話要23條 到佢做左中央壓埋黎 佢咪又係要推
一國2制本身就係件錯事 仲要冇民選政府 邊個做都係將香港省市化

叫你講有咩解決方法喎 要唔要驗眼

但薯片follow曾蔭權路線都唔錯：
繼續貪污
繼續起高鐵
繼續唔起樓
繼續無限收雙非
繼續俾自由行買晒d奶粉

多謝民主派成功爭取

而家係睇邊個既23條無咁辣
當初23條關注組都係想咁

你要咁講得
不過到時唔好拎住45條同中共講話普選特首係基本法莊嚴承諾
因為你帶頭走數，咁樣係輸打贏要

不過支持佢就真係傻既
而家係觀戰+係較溫和候選人到爭取d野

唯一可以做既就係邊個推就盡力屌，屌到佢民望有咁低得咁低，令佢難以管治。拖延佢可以做既野，去到2020年立法會就換屆，佢一地要係換屆前立法，全面拉布，除非佢承諾唔會係任內再推23條，否則所有議題都拉，迫到佢要因為民生議案唔夠時間推23條。

係可以剪布，到時先再諗下一步，如果全部非建制一齊反23條，民意係會逆轉。香港人根本只係對人不對事，而家支持23條只係因為洗濕左個頭撐曾俊華，到時佢真係推23條既時候，一定會後悔。

就算唔成功，都好過而家用民意支持佢推23條。

4個都反唔得既，係要幫習近平既代理人建立民意基礎

根本香港就係兩班人鬥緊, 全部閉門做車.
民主派, 笑死人個口咩.

正常一路屌曾一路爭取曾讓步, 其實四個候選人都要咁做.
邊個爭取得多先說服市民, 而家一味奶曾鞋底同班選委有撚分別.

我不嬲都唔信承諾，所以唔會咁講，只有販民會咁講，仲有澳門有廿三條啦，佢有普選未？

車毀人亡

5年前都係咁

人地要lesser evil 炸，都唔係唔more angel

好人好者點會支持曾俊華

政治智慧既野你識條鐵咩

蛙死唔死，各有說法

回歸曾蔭權路線：泛民主導社運
延續梁振英路線：社運千帆並舉

唔知香港人有冇咁既福份比薯片做

成班口頭勇武，冇撚用

D人都唔睇輕重緩急，一味屌

究竟啲公關氹咗幾多人落搭

薯片佬都係無提過 22 條。
胡官提 23 條嘅前提係政改獲港人接受。

樓上班人都戇撚鳩 如果推23條係入閘要求 姐係為左討好支那就乜都得

咁再次出賣班天真嬌港豬只不過係一件非常容易既事

政綱都未出已經有380萬，fatfat啦

留響香港？不了

到依家都係唔明 點解香港人比人出賣幾次都係唔夠

班人係咪食過返尋味

得有遠見嘅窮人反共
有錢又有腦嘅真係走得都走晒

突破盲腸

林鄭係擺明毒藥，曾俊華係糖衣毒藥，本質一樣，但後者更邪惡

成班垃圾係到幫林鄭助選

寧願要個奸既 都唔要個孤寒既

OK
#撐23

Yes

#民主浪潮 #撐23條
#黃絲

民意已集 理撚得你
捐錢捐得開心啲啦

社民連喺呢單嘢上都幾慘，
一早走出嚟講薯片有乜唔好，
畀網民圍屌。

，

22條呢？

點解會有11個正皮

一早都講過班民主回歸派搞眾籌移民好過

成班仲捐得咁興起

長毛抵撚死啦，當年阻人衝，而家佢啲和理非fd子就走去撐薯片

。

2者一樣
糖衣定擺明毒藥你都冇得揀唔食

有邊個會話唔立法

我諗咁講會入唔到閘

班on9仔捐錢

反正都係比人姦，不如出錢揀個肯落ky先入既，姦得冇咁痛呀麻

佢係反23條泛民個300票一定allin入去,點會入唔到閘